呢個月炒美股，整張路紙分析會唔會有幫助

每日都咁大升跌

有幫助